## Задание для проверки работы с PHP

Разработать на HTML5 с использованием JS и Canvas страничку для монохромного рисования мышкой в выделенной области.
Меню страницы должно иметь кнопки сохранить и отравить на почту.

Можно использовать любые сборщики сss. Положительным моментом будет использование [Bootstrap](http://getbootstrap.com/)
По возможности не использовать готовых библиотек.